如果有校長自殺的話連登仔會否慶祝？

樂壇校長？